pre情人節毒撚圍爐放負

預過三次好夾既女仔，第一次負出左好多突登跨城去揾人先發現原來對方有男朋友（外國撚）

第二次外國女性fd黎香港揾我，相處左幾日發現好夾，但唔想long d 最後決定放棄... 臨別深情擁抱到而家仲記憶尤新

第三次，而家仲追緊。一開頭似係對方對我有好感，成日約我。個陣對佢未有興趣，之後慢慢發覺佢好特別，但佢開始已經失去對我興趣...向friend zone進發緊...

唉屌，好撚想出poo啊啊啊啊

*付出

出poo? 柯屎？

Hi